[行得正企得正] 黑警：成立任何委員會調查黑警方行為會打擊士氣

警察公共關係科總警司謝振中，出席本台節目時表示，今日稍後會公布後日大型活動的警方安排，指警方經全面評估後，認為七一期間，公共安全及秩序存在風險，亦從網上消息得知，有人計劃影響升旗禮進行，警方會在灣仔會展一帶陸續採取一系列安排。

至於應否成立獨立調查委員會，調查警方在金鐘衝突中是否使用過分武力，警察隊員佐級協會主席林志偉認為，不應在監警會以外，成立任何委員會調查警方行為，否則會打擊警方士氣，又認為事件原則上是政治問題，若將矛頭指向警隊，是絕對不適合。警司協會主席陳民德則表示，警方和監警會都有恆之有效的投訴機制，認為機制確實可發揮作用。警方各人出席本台節目後，未有再進一步回應其他傳媒提問。

行得正企得正，怕乜野俾人查。成立獨立調查委員會，還黑警公道

諗住還個公道俾你就打擊你士氣？
出糧俾你係咪侮辱你？

政咩治問題 屌你老母
警察手法問題啊 關政治咩事

行得正企得正，怕乜野俾人查。

而家拎唔到速龍小隊no.投訴都唔得wo

警隊係咪真係大曬
打擊士氣就唔駛查

香港警察拉人夠影響香港人士氣

推

還你清白 應該士氣高漲先啱

黑警屌你老母

警犬身有屎

向你解釋就鄙視你
問你攞貼士就打劫你

成春日講士氣屌，就係要狙擊到佢地無

獨立查就唔得，監警查就唔會示氣低落
明晒

原來開槍爆人頭係政治問題？

我屌你哋老母！好心班毅進仔咪衝出嚟柒喇！
成班知法犯法關政治乜撚野問題呀

點解成日都用士氣威脅？香港地有幾多打工仔返工係有士氣

一句打擊警方士氣就可以掩飾佢地任何嘅過錯

冇士氣咪辭職 等班有士氣既上囉
同埋行得正企得正 有咩好驚？
逃犯條例果時 d建制都係同你講 行得正企得正就冇事架啦

咪係，無士氣咪走囉，走咗再請個平嘅，香港間間公司都係咁㗎啦

所有上市公司要搵獨立會計師樓查數影響股東士氣